覺唔覺Trump仲有機會可以反cup

拜登先坐咗嗰一個月，櫈都未坐暖， 唔好忘記Trump仲有軍隊喺手

cctoy

密謀緊30萬連登愛侵力反攻拜登

收友啦波台狗

Trump 反cup之日就係GME ss 之日

外圍3月4號先派彩，咩原因自己諗

流浮山刀手
侵反cup
gme ss
仲有冇

香港200萬人移緊民去美國
洗鬼要咩美軍咩

老豆搵仔氯氣彈

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?